睇完撐狗大會 係時候專注返宣傳7.21同五大訴求

睇完班友係到群魔亂舞
口號都未齊 講野又1999
頂你個肺有啲仲要有鄉音ge
同我講代表香港人

諗極都唔明點解我哋要為你班友咁辛苦出嚟行
出嚟捱彈 出嚟捱打
真係火都嚟

但無論如何我哋都唔可以放棄
想話畀你班友聽呢到係
香港人主場！！！
佢地三十萬 我地就出夠三百萬

大家快啲同我嗱嗱聲拎曬啲Fb ig snapchat telegram Twitter出嚟大大力宣傳

繼續堅持我哋嘅五大訴求！
兄弟爬山 各自努力！
Be water, my friend！
大家聽日加油！

7.21見